完全唔覺得菠蘿包無菠蘿係合理認知，呢啲根本係詐騙

黑森林蛋糕無黑森林係合理認知
雞尾包都係
但菠蘿包真可以塞塊菠蘿入去

D坑紋似菠蘿咪得
你食開D菠蘿包皮光肉滑定點

大波白滑少婦得個婦字係真，可唔可以告鳩佢？🤔

西多屎？

黑森林蛋糕係黑森林出㗎，垃圾post摺咗佢啦

黑森林並唔係重點，重點係菠蘿麵包

叉燒包有樓主係合理認知

呢個重點垃圾都不如又唔好笑，收皮啦好冇

生命麵包有生命？

因為個樣似菠蘿而命名做菠蘿包合唔合理？
如果因為個樣似菠蘿而命名做菠蘿包，符合「有菠蘿」呢個條件係咪必然？

生命麵包無生命係合理認知，但菠蘿包好明顯唔係

咁應該正名番做菠蘿包（無菠蘿）

完全唔覺得老婆餅冇老婆係合理認知，呢啲根本係詐騙
太陽餅冇太陽係合理認知
馬仔唔係馬都係
但老婆餅真係可以放老婆入去

煲仔飯

咁如果一個包因為有菠蘿而命名做菠蘿包，但樣唔似菠蘿，咁係咪要命名做菠蘿包（唔似菠蘿）？

邊個話你聽老婆餅唔可以放個老婆入去？？？個bug位係老婆唔需要係人類，可以塞個母豬肉母雞肉落去

煲仔飯一定唔可能係素，而啲豬啊臘腸啊都有啊媽生做過人哋仔女，所以無違反商品說明條例

得啦！得啦！.gif
你老婆係母豬
此post已完

聖安娜嗰款真係有菠蘿